民主黨四方西去外國抹黑香港人

民主黨劉慧卿最近去外國抹黑香港人!
來源係呢度

42:22開始聽，
one country two system is like sleeping next to a tiger.But what some people try to do,they use the fountain pen ,poke the tiger in the eyes.And if the tiger get angry, a lot of people are going to get hurt

佢話有人用筆插老虎(中共)隻眼，激嬲老虎，然後好多人受傷。即係話有人激嬲中共，中共先搞9香港人。

所以，你標題講乜春

推

你唔插老虎隻眼，老虎都會咬你架on9

佢個some people 指淋病？

五毛心急表現,一時無諗清楚標題與內容關係. Sorry.

淋病係中共棋子，點會係講淋病插中共隻眼..

劉慧卿外號都唔識麻煩GOOGLE下先屈人OK?

one country two system is like sleeping next to a tiger.But what some people try to do,they use the fountain pen ,poke the tiger in the eyes.And if the tiger get angry, a lot of people are going to get hurt

呢段可以唔講,有歧義

one country two system is like sleeping next to a tiger係描述得好準確
姐係先天不足, 中共充滿攻擊性, 奶野係可預視

佢肯收皮未，與時代脫節
戴耀庭 李柱銘都識改變

單睇係有歧義，但成個podcast聽哂，綜合上文下理佢就係refer緊勇武示威者

民主黨好多共產黨員架

所以咪就係問題

係想暗示有人激嬲中共
但激嬲左中共係咪就可以指使香港警魔殺人,輪姦婦女

呢個表達係好差

你都識咩叫屈人? 哈哈

屌你老母啦，5毛！

一切五毛 無睇既必要

段野係講一國兩制係衰野
邊忽抺黑香港人？

打埋出黎都仲問。
佢話有人用筆插老虎(中共)隻眼，激嬲老虎，然後好多人受傷。即係話有人激嬲中共，中共先搞9香港人呀。

就算後面內容，都係話自己被捕過幾次，堅持非暴力，佢願意去坐監，仲叫其他人承擔責任。(即係叫人坐監)

根本成段野係指責緊勇武派)。只係冇講出口。

樓主mission failed
拉

拉

已block你條垃圾

下 中共因為郭榮鏗先wea爛塊面 出手台面干預喎
咁係咪講緊泛民一路都篤緊隻老虎，係今次咁岩篤中眼？
想知四方西係咪一直係黨內會議都叫人唔好拉布投贊成票，最緊要唔好得罪中共